I say KongU, u all say 叻! KongU !

叻!

KongU!

i say KongU, u say Space! KongU! Space!